[we connect抗#china]台灣泰國香港有共同點

Original

中國人知衰想用 #china 加所謂美食圖洗Twitter

台泰港鐵三角夠有全球通用武器

大家努力用各國文字tweet / rt la

支那都有共通點，就係野味

中國奶茶會爆炸

假㗎啲奶

Push

Push 1

Push2

[songkran泰國新年文宣］好cute呀潑水節嘅Twitter icon

#AsiaBromance

搵夠5個人係唔係組戰隊
合體做奶茶機械人

英國
印度